澳洲司機，開車時偶遇袋鼠，結果差點被袋鼠暴打！

據《每日郵報》報道，在澳洲首都堪培拉，就有這麼一位司機，偶遇一隻得了路怒症的袋鼠，結果差點就被一頓暴錘！
事情是這樣的……
本來呢，人家司機當天是要趕夜路去一個地方。
正在路上開的好好的呢，突然，燈光下就出現了一隻袋鼠！

司機趕緊減慢速度停下車，可是，還是被我們的澳洲第一壯漢發現了！
「我在路上跳的好好的，為什麼要拿這麼亮的燈來照我？！」
袋鼠大爺很生氣，你的後果很嚴重！
發現了身後的燈光，袋鼠也不走了，轉過頭就盯住了汽車！

這位土澳第一壯，頗有黑社會大哥的架勢，嘴裏還叼着個煙！（其實是根草啦）
衝上前來，對着車就是一通毒打，這場面可把司機嚇得不輕，趕緊鎖好門窗，連大氣也不敢出……
這要是下了車，被暴打的可就是自己了啊！
對着車子打了半天，估計是也有點累了，這位第一壯，終於是停了手，又盯着車看了半天，才意猶未盡的跳開了……

屌你仲叼住條草

叼住口煙(草)

澳洲動物

曹星如同袋鼠打邊個贏

冇得打,隻袋鼠好似過重

動物界 貝利沙

人扮

約好左同隻袋鼠打之後又臨時甩底

車死佢會唔會犯法

其實點解佢前臂咁多muscle, 平時佢都唔用手

無練下身

袋鼠都跟力威師傅學野

袋鼠打重量級有冇得打

化鼠

想睇師傅叫隻袋鼠俾d掙扎

平日得閒就打鳩路過嘅獅子老虎大笨象, 點會唔大隻

有無人同我一樣睇左 澳門司機

驗眼啦~~!!!

玩開攀石

袋鼠都要打j嘅

打少d飛機啦

假新聞

屌幻想左個畫面啲袋鼠無聊就打鳩啲獅子老虎
係地鐵到笑到比人望住

有冇片 想睇

睇到你話幻想到個畫面我又跟住諗到

一野車埋去啦

應該落車打佢塊面一槌

嘩，啲線靚到啊

胡師父都行埋一邊

胡師傳有無得同佢打呢唔知

澳洲袋鼠都搵胡師傅操㗎

好有型

第一時間想到佢

果個唔知乜撚世界色情王

有無啲袋鼠打鳩人嘅片

有得聞 聞唔聞佢袋底

唯一入唔到佢中路既動物

會

唔犯法 政府建議人見到袋鼠要加速

講就威 做就閪

你就假新聞
俾埋條片你

放哂風話下場會同袋鼠打
但去到咁上下就話打老鼠試下實力先